﻿========================================================================
    APLICACIÓN: Ordenamiento_Grupo4 Información general del proyecto
========================================================================

AppWizard ha creado esta aplicación Ordenamiento_Grupo4.  

Este archivo contiene un resumen de lo que encontrará en cada uno de los archivos que constituyen la aplicación Ordenamiento_Grupo4.

Ordenamiento_Grupo4.vcxproj
    Éste es el archivo de proyecto principal para los proyectos de VC++ generados mediante un Asistente para aplicaciones. Contiene información acerca de la versión de Visual C++ con la que se generó el archivo, así como información acerca de las plataformas, configuraciones y características del proyecto seleccionadas en el Asistente para aplicaciones.

Ordenamiento_Grupo4.vcxproj.filters
    Éste es el archivo de filtros para los proyectos de VC++ generados mediante un asistente para aplicaciones. Contiene información acerca de la asociación entre los archivos del proyecto y los filtros. Esta asociación se usa en el IDE para mostrar la agrupación de archivos con extensiones similares bajo un nodo específico (por ejemplo, los archivos ".cpp" se asocian con el filtro"Archivos de código fuente").

Ordenamiento_Grupo4.cpp
    Este es el archivo de código fuente de la aplicación principal.

AssemblyInfo.cpp
	Contiene atributos personalizados para modificar metadatos de ensamblado.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Otras notas:

El asistente para aplicaciones usa "TODO:" para indicar las partes del código fuente que debe agregar o personalizar.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
